烏拉圭失幾球話？大聲D!

烏龜咁撚樣踢波下半場無力啦

久守必失

法國啅硬

3:0啦

愈攻愈急愈失

屌差d嚇得我

岩岩明明你話2:0

上半場入多左球

I mean下半場2:0